娛樂性賭博

每個月最多入$500落馬會玩下
12月頭開始 好好彩到而家仲係無輸贏
睇下幾耐會玩曬

蠟一蠟覺得有幾場都會中我勁喎

通常覺得會中都會開對家

已經斷左一關

玩馬成日輸
都係玩返波
結餘：$506

屌 澳假真係澳假

上回結餘：$912

結餘：$702

條4x1差一關
結餘：$1108

又忍唔住鳩篤幾隻馬喇

結餘：$964

開始做個紀錄先
比斯特[-0.5/-1]

開始做個紀錄先
比斯特[-0.5/-1]
屈福特[0/+0.5]
般尼[0/-0.5]

開始做個紀錄先
比斯特[-0.5/-1]
屈福特[0/+0.5]
般尼[0/-0.5]

聽日繼續

開始做個紀錄先
比斯特[-0.5/-1]
屈福特[0/+0.5]
般尼[0/-0.5]
曼聯[0/+0.5]

開始做個紀錄先
比斯特[-0.5/-1]
屈福特[0/+0.5]
般尼[0/-0.5]
曼聯[0/+0.5]
李斯特城[0/+0.5]